成班人幾個月口號叫錯哂

試下唔好叫光復香港/時代革命
試下接既時候成句叫
避免出現小圈子口號
行兩步已經叫緊唔同口號
同埋氣勢 一句細聲 第二句幾大聲都冇用
試下叫哂成句 傳到個個都叫同一句
同埋越大聲就越唔會怕醜
好多人仲係怕醜仔唔敢叫/唔識？
夠大聲就清楚就越多人叫
所以聽日唔該各位
辛苦小小 叫口號成句叫
接既人都成句叫

係 應該叫香港獨立

推

我覺得一句口號叫三次有效啲
第一次比人聽到
第二第三次啲人就會跟
香港人就係四個字max
講八個字會懶

叫咩都好 成句叫

你不停轉口號點跟
有啲人就係唔知幾時轉 唔敢叫

出到黎仲懶乜鬼

你地要叫比自己聽
番屋企叫呀

出黎示威呀！
比啲氣勢 比班撚樣睇

唔好意思，因分化post, 所以不推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

你老婆水炮車

叫哂八隻字其實有幾辛苦

黑警死全家

叫哂八隻字先可以將出黎既人連一線

尤其是：
解散警隊，刻不容緩 呢句
通常係一個人帶頭講解散警隊（一個人，細聲）
然後第二句刻不容緩（一班人，大細）

刻不容緩絕對冇解散警隊呢四粒字咁重要。
主次明顯調轉咗

叫到成個港島一齊叫

啱呀 好多人唔知我地叫緊乜
以後成句叫

個節奏放慢啲 又多人一齊叫
根本就唔辛苦

香港歸英 效忠女皇

連登仔：時機未到

推到成句叫

推呀 100連

在心中

1/100

2/100

3/100

4/100

5/100

6/100

7/100

8/100

9/100

10/100

11/100

12/100

13/100

14/100

15/100

16/100

17/100

18/100

19/100

20/100

21/100

22/100

推唔郁 23/100

24/100

點推先推得郁25/100

26/100

27/100

28/100

29/100

30/100
休息下先

31/100
休你老母

32/100

33/100其實係咪冇人再睇到

34/100
空氣推

35/100
自己同自己講嘢

36/100真係好on9

37/100 定吹水台冇人睇

38/100 一個點推呀

39/100好悶呀

40/100 搵人斷下我

41/100 會唔會入黑洞嫁？

42/100
好想食飯

43/100
一齊叫呀

44/100
一齊推呀

45/100
團結先係力量

46/100
一個人推冇用嫁

47/100
一個人帶頭叫都冇用嫁

48/100
口號係八個字 唔係四個字

49/100一係唔好叫
一叫就叫哂佢

50/100 一半啦

51/100 有人睇到未